有冇人經常打字, 寫字ge能力已經退化左

寫多幾左字隻手開始痺

好耐無寫過中文字 ，退化中

me

我用開英文, 或字體睇得明到撩草, 撩到末期自己都睇唔明

寫英文反而無退化，因為返學都要成日用（正體不過寫得都係慢過中文好多 ）

it dog 表示無退化過，因為我日日都寫字

report 都係用電腦打
考試都應該用電腦考 😤

heretic !

好多字唔記得點寫
但估到野打

返工都係ga啦，不過考試就真係

打開速成
有時寫字嗰時淨係諗起頭尾
醒唔起成個字係點

要教個仔做功課，打字要練返手寫

有你咁ge仆街老寶真係遲早一齊攬炒

唔係MCQ真係

不過我都記得點寫ge ，只不過更加想用電腦打尤其英文

me typeracer 高手 (我都想係)

寫幾隻字就攰，仲要核突咗好多

用電腦更加可以省回好多文具錢+時間tim，又方便又唔需要浪費紙張

想唔認老都唔得

上次去library 印notes 成大疊俾同學笑唔環保
不過自己廢冇計, 睇paper- based 係入腦D

我都係睇paper- based ，其實兩樣都ok只不過看紙的確入腦d

其實呢樣睇你focus係D乜
focus 係個content quality, grammar 好易會被遺忘
如果想執靚篇野, 又可能會三紙無驢

d字好肉酸，同冇以前咁純熟